關西12月有咩必去？

伸手黨

飛田 松島 今里 瀧井 信太山 かんなみ 生駒

痴線

你又幾齊 推！